蔣志光音樂精選台 ^_^

^_^

日前有人以香港文化演藝界就「港版國安法」發聯合聲明支持港版國安法，當中還列出了聯署藝人名單，其中一員為曾唱歌曲《皇后大道東》的蔣志光。聯署名單一出，即引來網民討論，不少人指不敢相信曾唱抗爭歌的他如今竟投共。

今日蔣志光就在其FB專頁中發出聲明，表明自己並沒有簽署此聲明：「鑒於近日一篇『香港文化演藝界支持國安立法聯署聲明』內容出現『蔣志光』的名字。為免誤會，本人現作出聲明：本人從沒在這份聲明裏簽署過任何文字，而當中同名同姓者，相信另有他人。謹此公告，以茲識別！」而在聲明下方則有註明：「以上聲明為演藝人蔣志光先生授權本專頁代為發出。」

網民見到蔣志光所發出的聲明，即鬆一口氣，留言大讚「呢啲就係真。香港人嘅表現嚟吖強烈地支持你」、「有guts，真正的藝術家係好似佢咁有heart有thought的！」，但亦有網民擔心他發聲後會被消失。

1989年6月4日，天安門發生暴力鎮壓，當年全港歌手一同灌錄了歌曲《為自由》撐學運 ，並由蔣志光及黃耀光帶到天安門廣場交給學運代表。

。

後生咁靚仔

斯文樣 ^_^

舊po ^_^

入行34年惡補英文仍追電影夢

以前有幾首都唔錯

佢首 舊朋友 好正

黃寶欣

鐘意 要走的始終都要走

沒法修補的傷口 一切都不可挽留
現在後悔雙方一早不看透
憤憾是尚未分手 因我找不出籍口
極是內疚將你半生都佔有

好靚仔